818

請問從四方八面行去維園集會 有冇犯法架？

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！